(有圖)好撚大隻蜘蛛 求救

點處理最好

生吞變蜘蛛俠

你唔係已經困住咗佢咩?

比佢咬下

用二維空間困住佢？

佢唔係螞蟻 呃唔撚到佢無視我個結界

我諗周圍應該仲有好多呢D 蜘蛛仔

津路水砲

玩完了
搬屋

一射唔撚見咗
今日返工靠佢陪我

樓豬畫畫又幾似